依家啲人搞個grad din 都要人感恩

其實grad din係多謝老師
見朋友你自己約出黎啦...
事實上唔係真係個個學生都比得起,人地比唔起你就話人地窮係邊緣人?
咩叫幾百蚊嘈到咁.食餐飯幾百蚊好平?唔好意思,唔係個個好似佢咁出黎做.3萬蚊一晚有daddy幫佢比曬
考慮下人感受啦垃圾

利申: 識佢本人 正牌model 雞 港女兼囗臭
我地學校出名多窮撚 佢就整個開價$800嘅grad din
跟住屌9啲同學唔揀佢個$800 plan 頂級

第一，一個普通中學生會無啦啦有能力畀八舊水Grad Din?
第二，肯定全世界都有朋友架啦，個個都會想去Grad din嘅。
第三，「謝師宴」係咪真係「謝師」呢？有心謝師，其實唔一定要透過grad din去做。

好多人成個中學生涯都俾幾個老師針對你地又唔講？

好簡單，去咪畀錢唔去咪唔畀，佢口中所講嘅協商咪又係幾個搞手圍威喂定個價錢出黎，你估大家都想謝師咩

唔俾佢又奈我咩何呢

日日見就好撚熟咩
同埋唔去都夾錢真係講唔通

咦！隻臭雞之前上過hkschools個post 一po就即刻俾人屌

上次成級一齊投票去邊間酒店搞grad din好，之後大多數人都揀左另外一間，淨係得個小貓兩三隻揀左佢個間(佢個間差不多八百幾一個人）。完左之後，隻巴渣雞黑撚曬面咁同佢bf呻⋯⋯

其實夾唔夾錢都好閒
但係使唔使一開波就$800
想食咗人隻車咩